宜家諗落，誠哥簡直係先知

係香港以接近高位放左層商廈，下手損晒手咁濟
強國投資由 2008年開始逐步減少
由 1991年開始一直投資英國，上年仲買左英國酒吧巨頭集團
根據apple 既source()，以EBIT利潤計，中國內地及香港比例分別僅11%及2%，歐洲則佔57%。以收入計，中國內地及香港比例均為9%，歐洲已佔48%

係咪準過巴菲特?

你有佢咁上下身家，同

有
佢身邊條女都可以做到先知架！！！

以政治觸覺來講係勁過菲比斯

笑到最後

其實誠哥宜家係咪仲身處緊香港